絲入 點睇未拍過拖但唔係處

冇叫過雞
只係曾經有sp
搞過幾次就冇
如果遲D拍拖點同條女講我A0但唔係處

on99一定要講？

下佢問我係咪處
咁唔通昆佢話係咩

有拖拍先算啦

準備啦
識到條女

連登冇絲打?

話拍過散拖

On9你係男仔唔講鬼知你係唔係

你條龜頭一定有處男膜

拍拖唔坦白拍黎做咩?

唔講真話個心好唔舒服

識到就等於拍到？

有feel架麻

唔講又話心唔舒服
咁咪講囉
你覺得坦白重要就自己會講架啦
其實你自己本身都有答案
你扼又會內疚嘅話最後都係會講架

有幾唔通

30歲A0處男又點睇

Sp咪即係拍散拖囉

會覺得你應該幾樣衰
完

sp
好撚污糟

SP處黎

中出左先講，路過say個hi就當真係你k
條女呀

2個鍾前先係百佳搞完

點解唔同佢一齊

唔想同佢拍拖